PK鄧：案底令人生更加精彩！

大巴大巴笑9 over my dead body

source?

PK自己講
仲鼓勵在學校在屋內掟火魔

撐曱甴強 不了

CCTVB?

朱經緯坐完監班伙記咁敬重佢, 咁都唔算人生更加精彩??

唔話輸啦咩
警犬？

今日無輸
但聽日可能又輸返

香港人如果破到窗，班黑警狗生重精彩